拜仁主席怒斥巴黎高層：唔炒佢！唔會成功

近日拜仁主席漢尼斯接受《踢球者》採訪，談到了巴黎聖日耳門夏窗對保定的追求，他對於巴黎方面在談判中的表現很不滿，並建議法國球會更換掉他們的體育總監安特羅-安歷基。

「我建議巴黎聖日耳門更換他們的體育主管。這個人不是球會良好的形象代表。如果巴黎想成為世界上最好的球會之一，他們就不能有這樣的體育總監。」

「我們當時要價5000萬歐元，因為我們不想放走保定，並認為巴黎不會支付這筆費用。我們也想幫助我們的新教練，因為他想留住這名球員。」

拜仁體育總監薩利哈米季奇說道：「我不想侮辱任何人。但是我要告訴你，你不能對拜仁慕尼黑做這樣的事情，尤其是在重要球員的轉會問題上。」

「許多事情必須適合，我們和球員都得同意，這樁轉會才能成行，對方必須對我們的球員真正表現出興趣，但我們從來沒有感覺到這一點。甚至保定也向我證實，對方的轉會策略很奇怪。」

psg 賤種蝗 邪惡核心

Psg 係咪有比足錢，比起拜仁d 仆街算好架啦喎

On9文
成篇嘢都冇解釋點解不滿/有咩唔公平

起碼比足錢*

咁多野講

最近敗狗好多口

呢期唔屌C朗同奧燒？

0:3

拜仁最撚有誠意
直接自由身加盟

睇完都唔知psg衰乜
搏認同都要俾個說法出嚟啦係咪

買賣不成姐 有咩問題

睇完成編都唔知 psg 做乜激嬲人

編野會唔會變萬能key 文章

依條友成撚日都咁多嗲 其他球會關你撚事

漢尼斯又吠

又話唔賣又要標價5000萬
5000萬算合理價位
咁即係搏人會買
賣唔成又屌柒人

結論：口裏說不

乜錢咪出聲... 拜狗做法又有幾好